有無人發現連登無晒吹風撚

黨連5毛都比唔起了

醫護、入境、海關、衞生署成為condom
冷氣高官及文職同你地割蔗呀
得你地面對大劣人

因為3毛都中晒肺炎

熱烈地彈琴

5毛都比 自己官方假消息呃左
可能真係

因為五毛都死清光

相信

中肺炎死曬